［連登民調］有無人會因為無遊行示威/遊行人數少而覺得運動而完？

呢幾個月少左遊行大家有眼睇
咁有冇人真係因為咁少左關注運動？

街頭少左人唔代表完，會堅持落去
無人遊行無曬畫面，運動而完

推

我身邊大把呢啲人
遊行少咗就冇咗團火
士氣因出嚟嘅人 (唔係被捕、被打嘅人)少咗而少咗
遊行係集氣之用
少咗就開始漏氣
更惶論做其他mission

我係唔明點解要用手足被捕黎換佢地關注

be water my friend, be water

呢場抗爭唔會因為冇人上街示威而就咁結束， 因為長遠要對付呢一個極權，唔係就咁用單一個方法咁簡單， 尤其係上年嘅流血已經成功喚醒國際社會對極權威脅嘅危機感 ，而且極權嘅所作所為、狂妄自大嘅取態，以及佢所導致嘅全球武肺大流行， 亦都令國際社會及西方盟國開始正是如何對付呢一個獨裁政權 。
因此，我哋必須要為往後大規模武裝衝突做好準備， 並且盡一切可能喺往後嘅行動上 ，好好做好更進一步嘅加密通訊工作， 以及為香港抗爭者建立更多討價還價嘅資本。

因為出嚟遊行 (不論有冇人被捕、被打) 會產生同温層效應
相同信諗嘅人出嚟走埋一齊叫理念一致嘅口號
增加到士氣

所以be water，唔好戀戰
遊行唔被捕都有效，唔值得俾人拉

等技術移民算
呢個地方冇希望
淨係識返工

如果可以不被捕 我當然支持遊行
最大問題係次次都咬幾十個
話你犯國安法就拉你坐翻幾碌再審
當所以反抗既人比人拉曬 我地仲可以點反抗

若水

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

我唔需要靠手足犧牲去堅持抗爭
今年發生過嘅事呢一世都記得

國際橫風橫雨會覺得完嘅都on9